秋天真係好正

涼爽，太陽唔太曬，個天勁藍 ，透啖氣都清新 d